寫畀每位唔開心嘅香港人

寫畀每位屋企人：

記唔記得啊，嗰晚你同我講，地球另一邊有個好靚嘅湖，叫做天空之鏡，
嗰度嘅天空好清，湖面倒映天色，喺嗰度可以飽覽最靚嘅星空。

你嗰晚喊住同我講，點解咁靚嘅星空，我哋香港人總係遙不可及？
我哋嘅天空，就嚟連一粒星都再睇唔到喇......

所以，我哋幾個星期前，就出發咗去搵呢個湖。
好攰啊，好攰啊。
攞住皺曬嘅地圖，揹住個破舊嘅背囊，
一路搵咗好耐、好耐，
......
對唔住呀，搞到你咁攰仲發埋燒，
尋晚你偷偷地匿埋喊，我其實係知道㗎......

你尋晚終於問我，可唔可以託我代你去，
你話自己未必去到喇，你已經好辛苦，
但個湖似乎仲離我哋好遠，彷彿根本唔存在咁。

我聽完，真係好難過，但......
傻瓜，點可以呢。

呢段時間，天氣又嚴寒，路途又顛簸，
真係好唔容易啊。
不過我應承你吖，無論接落嚟幾辛苦都好，
我哋都手拖手一齊行，永遠唔離開大家，
如果你真係攰，我揹住你繼續行吖，冇問題㗎。

你知道嘛，嗰片星空之所以咁靚，
係因為身邊有重要嘅人，陪自己一齊睇啊。
如果冇咗你，我自己一個孤零零，就算去到個湖又有咩意義？

其實啊。
屋企人，先係最重要嘅嗰片星空啊。

我哋約定咗，要去影張好靚好靚嘅合照。
要一齊去，用自己嘅雙眼去見證，我哋努力過後換取嘅景致，
講好咗架，一齊去，一齊返。
所以，我唔可以冇咗你㗎。

快啲好返，我哋一齊去天空之鏡。
嗰度嘅星空，一定係好靚㗎喇。
應承我，一齊行埋落去，
好唔好啊？

好愛你嘅屋企人上

寫於1.7.2019，與一眾屋企人並肩前行中
希望每位屋企人陪我一齊，見證呢片星海

香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

推

大家加油！

推
多謝巴打

有洋蔥
大家加油

我哋要一齊去睇個湖㗎

一定好靚

push

香港人加油

多謝你

多謝

大家要照顧自己 然後一齊照顧好我哋嘅屋企

我哋要一齊走落去

我哋嘅屋企 未輸㗎

推 好感動啊 巴打
多謝你 希望更加多人睇到
我哋咁多個人一個都不能少

依排一直都好唔開心 一路睇新聞一路好無助
但又要如常生活
渾渾噩噩 好似濕水海綿 想喊又喊唔出 撻左係到
唔知點解一睇到你篇文就忍唔住爆喊
我地要一齊行落去！

大家今日都好唔開心啊

希望鼓勵到大家啦

幫手分享畀更多人知

因為我哋身同感受啊

可以睇埋小弟第一個comment嗰篇文

希望為你帶來一些力量

睇完即刻喊左

我好想喊
有冇人開解我

我哋一齊喊

然後聽日一齊行出黎 好唔好啊

There has been lots of bad news in HK. HK desperately needs some good news😢

大家都好無力

所以大家都要畀力量大家

冇女 好唔開心

Hope the fact that we are together is a good news itself.
Stay strong

仲有大家

一定出

約好咗㗎啦 不見不散

聽完呢句仲想喊

推 各位屋企人都要加油

大家早啲休息 聽日先有充足力氣 去守護我哋嘅屋企

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

巴打加油

推

又係你鍵盤巴

邊個想死嘅 入一入黎

呢兩日發生咗太多好唔開心嘅事

雖然已經好攰

但突然想寫少少嘢 希望大家都能有返力量

大家都要安好啊

多謝你

大家加油啊

多謝你既文字你都要安好呀

我一定會

我哋仲要一齊睇星空㗎

補血

一齊行

大家互補！

一齊行 有情有愛 有你有我 好唔好啊

我好辛苦 發左好多日夢
今朝唔小心病左 喉嚨好痛 鼻水係咁流 聲都爛埋
但係我都準備聽朝就出發

下晝遊行重要，朝早不舉禮更重要啊！！！

可唔可以扶住我行，陪我一齊走落去啦？

好啊唔好淨係做keyboard fighter
前線戰友好需要你地每一個

開心返

我哋一齊堅強起來

一早應承咗你啦 唔洗問多一次

加油加油

一齊行出黎

睇到喊左

想

而且想同每一位 一齊睇

發夢有無人機進入金紫荊上空

唔好意思阻一阻大家

[推爆] 守護戰友指南

多謝你嘅眼淚

快啲休息 聽日一齊去搵個湖

岩 香港需要既係香港人 就係咁簡單

星空靚 係因為有人陪自己睇

梗係！

睇完想喊係咪正常

推推推

好感動

嗯嗯

休息一下

我哋之後一齊去睇個湖

我哋仲未輸,大家唔好放棄

多謝你

記緊把自己照顧好 好到遺憾無法打擾

係 仲有好多人 喺度支持住彼此！

呵返 總會有晴天

多謝你

唔可以比黑警歪曲烈士遺願，係「致香港人」就要比全香港人睇到

唔好忘記手足遺願「致香港人」堅持落去

We are all in the gutter but some of us are looking at the stars.

多謝你願意睇完

大家都要加油

屌你喊左

睇到喊咗
多謝你

Push

喊咗
多謝你....

喊完 一齊睇星海

睇到眼濕濕

多謝你

大家堅強

Thanks bro

睇埋呢篇吖 希望鼓勵到你

香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

聽日見

呵返

聽日一齊加油 好冇？

睇埋呢篇，希望鼓勵到你

香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

睇左兩次 已share出去
希望多d人睇到會開心返d

我哋屋企人黎㗎

一齊行！
我愛你哋！

不見不散

大家加油

香港人 唔會放棄香港人！

將愛留俾屋企人
用仇恨擊潰敵人

多謝巴打

次次睇你啲文都睇到喊

所言甚是

加油！

雖然整喊你

不過目的係 想你喊完更有力量啊！

加油 保重啊

You are so sweet and so warm
Fighting

雖然知道.. 條路可能會好難行
但係我地一齊走落去

Because we are brothers and sisters

Move on

係 並肩而行

有洋蔥 推

衰鬼 搞到我半夜三更喊咗出黎

如果冇咗你，我自己一個孤零零，就算去到個湖又有咩意義？

睇到係架車到喊左出黎
香港人一個都不能少

多謝你 堅強

喊係因為在乎

多謝你咁在乎

係 唔好令我孤零零

大家要保重啊

睇完忍唔住流眼淚

我地要留住條命親眼睇住推翻呢個政權既一日 會係好光輝既一日 仲要發好多夢咖唔好掉低我地呀！

喊完 記得抹走啲眼淚 笑住一齊前行啊

喊左

多謝你咁在乎 呢個屋企

屌你咩 又要我喊

兩篇都睇完
成臉都係眼淚
香港人，我哋一齊繼續行落去！

個心真係好痛

好唔開心
點解要死
係咪我地做得唔夠

街上見

屋企人 一齊加油啊

眼濕濕

天空之鏡真係好靚㗎

我哋一齊搵佢出黎吖

多謝你嘅眼淚 我哋一齊搵個湖出黎

一起痛 一起振作

一個都不能少

珍惜彼此

呵返

好好休息 聽日再接再厲！

呢排真係好唔開心好唔開心
我係點都唔會掉低大家既

呵返

大家要加油啊

多謝你啊 一個都不能少

等到放晴的那天

大家一齊加油 好冇

眼濕濕 多謝你 加油

梗係好啦

呢兩日流左好多眼淚...
前面嘅路雖然好漫長
未知幾時先會見到終點
但係我哋會喺你身邊撐住你
我哋唔可以放棄自己屋企
一陣見

一齊喊 一齊前行

多謝你 屋企人

篇野好尷尬

做乜鳩

推 多謝你

多謝你 一齊加油

睇左兩句就喊左
一齊行落去！

一齊行 直到見到片星海

喊出來

一定要叫曬所有人出黎

休息過後 要加油啊

GOOD

推 香港仲有一班值得愛既人。。

推
明天見

係一陣見先岩

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

如何蓉爛仍是我家

多謝你地

一齊撐住

大家為彼此打氣

就咁話

點都好，珍惜生命，香港好需要大家每一個

一個都不能少

爆喊左出黎

多謝你睇曬

我哋去搵嗰個湖吖

忍佐幾日無喊
睇完即刻喊佐出黎
唔理你要負責任

推 真係眼濕濕

睇埋呢篇 呵返

香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

苦乾眼淚 一齊去搵個湖

。

慘在你既屋企人唔係同路人
而你亦知到永遠都冇可能係同路人
但我知道，只要仲係呢個地方，就係一家人

多謝你
大家, 有情緒記得發洩出黎 搵人傾下
記住, 喊同難過都係正常 唔需要對自己咁harsh
漫漫長路仲有我地咁多個戰友一齊行落去

多謝所有嘅屋企人啦

係

無論點都好

都要守護呢個屋企

係 如果唔開心 就喊出黎啦
喊完之後 記得抹眼淚 笑住一齊前行

屋企人互相守護護

冇錯啊

屋企人？立場唔同之餘仲趕埋我走
仲算咩屋企人？

推
71見

加油

喂呀 整喊人
加油

大家加油啊

一齊行，香港人加油！

睇到呢篇野好想喊出來,
由細到大,一直都對政治好冷感,
覺得政治呢d野同我無關,
直到佔中先開始留意政治(但都係睇小小)...
但直到反送中,
開始意識到自己必須要留意政治呢家野...

69,612,616 既遊行因為要番夜更工,
無辦法去參與,做隻所謂既"港奴",
你又點會累,又點辛苦姐...

我想講,我雖無參與,
但我心繫住班年輕人,
因為我自己都係一份子,

但我累係因為我覺得,
我地既香港吾再係我所熟悉,好陌生,
屋企人又吾明呢條條所帶來既影響,
只係覺得事不關己,己不勞心,
覺得我諗既係多餘同盲目...
前路一片空白,
人生睇吾到有咩希望...

我有諗過,不如斬掉重練吧...
但我好吾甘心就咁完左呢個人生...
我都吾知可以做d咩...

原諒我1999咁... 純粹想留言講出我而家諗既野...

推睇完忍唔住喊左，各位香港人要一齊行落去！一個都不能少！

知道

呢幾日一收到呢啲消息 個心就好銀住銀住
唔知點解 明明好痛 但一啲都喊唔出
睇咗呢篇文之後 我啲眼淚係咁流
見到個句 可唔可以代我去 就喊到停唔到
個腦就自動浮起同烈士有關嘅畫面
多謝你巴打 真係唔想再失去你地任何一個..

幾多個一齊出黎

就幾多個一齊返去

一個都不能少

我明啊 我明白㗎

冇所謂斬掉重練 不過有所謂嘅雨後晴天

巴打睇埋呢篇，希望鼓勵到你

香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

係 最重要係大家一條心

一個巴打之前問我

「我唔放棄你，你可唔可以唔放棄我」

屋企人 點會放棄屋企人呢

加油 撐住

加油啊

推 睇到喊咗